女青年會主管被揭曾偷拍裙底

YWCA的陸耀盈日前接受Innovix盤問時，否認屬意BT勝出或同意由BT找其他公司入標以湊夠數。他接受代表Tech-21的大律師盤問時，承認有10項不誠實取用電腦罪的案底，今年1月被判感化令。他稱已向競委會透露有案底，亦有向YWCA總幹事匯報，沒受內部紀律處分。

陸昨再被問及案底細節，他稱去年7月在中環開會後，午膳時間在國際金融中心尾隨女途人，警察感可疑截查，從他手機撿取到一些偷拍裙底影片。他稱裙底片不是當日拍攝，最初因遊蕩被捕，後被控不誠實取用電腦罪。

正呀! 女青年會入邊咁多女青年, 呢條友一定可以日日瘋狂拍人裙底, 諗起都爽呀

死淫蟲, 到底係乜驅使你去偷拍裙底呀? 係愛呀, 定係責任呀?

YWCA總幹事公然護短, 包庇性罪行犯罪者, 置會內女性職員安危不顧, 果然係為女性權益發聲嘅第一大會

據悉, 陸姓性罪行犯罪者係耶教徒, 所屬教會係香港仔浸信會

嗰度係唔係好多女比你偷拍呀? 偷拍係唔係神對你嘅考驗呀? 下次係唔係神叫你去強姦就會去強姦呀? 死仆街耶撚!

佢好彩唔係入性罪行，性罪行係呢行邊有得撈?

IT主管衰不誠實使用電腦
NGO管理層衰性罪行
In YW we trust!

女青年會YWCA包庇性罪行犯罪者, 係唔係你哋個神教你哋要寬恕?

YWCA有青少年服務, 條仆街就正啦, 日日都可以去偷怕放題